---
title: Kegiatan ini untuk mensosialisasi Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh
date: 2013-02-28
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Februari_28_2012_Roadshow_Media_Sehat_Takengon.JPG](/uploads/200px-Februari_28_2012_Roadshow_Media_Sehat_Takengon.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Februari_28_2013_Roadshow_Media_Sehat_di_Takengon,_Aceh_Tengah.JPG](/uploads/200px-Februari_28_2013_Roadshow_Media_Sehat_di_Takengon,_Aceh_Tengah.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Februari_28_2013_Roadshow_Media_Sehat_Takengon_dan_Bener_Meriah.JPG](/uploads/200px-Februari_28_2013_Roadshow_Media_Sehat_Takengon_dan_Bener_Meriah.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk mensosialisasi Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh

**Lokasi** : Takengon, Aceh Tengah

**Alamat** : Hotel Bayu Hill, Takengon

**Jam** : 08.30-14.00 WIB

**Hadir** : 
* Sebanyak 14 jurnalis media lokal dan nasional yang bertugas di Aceh Tengah, Bener Meriah, Bireun
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Manager Keuangan
* Bendahara AJI Banda Aceh
* Nurdin Hasan, Pemateri dan Editor Newsletter Sharia News Watch
* Muhammad Hamzah, mantan ketua AJI Banda Aceh, juri penghargaan jurnalistik Syariat Islam

**Ringkasan** : 
* Mensosiliasasikan Program Media Sehat
* Meningkatkan kapasitas jurnalis dalam meliput dan memberitakan Syariat Islam
* Mendukung penyusunan Panduan Pemberitaan Syariat Islam
